坑口站附近住宅垃圾房停左警車

坑口南豐廣場，歡迎factcheck

垃圾當然掉係垃圾站

處理屍體

唔係私人地方？